# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Retail 2.9\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-11 00:34+0800\n"
"Last-Translator: Kang-min Liu <gugod@gugod.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:45 lib/Retail/View/Consumer.pm:79 lib/Retail/View/Provider.pm:80
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: lib/Retail/Model/Provider.pm:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lib/Retail/Model/Consumer.pm:28
msgid "Anything special for this consuemr ?"
msgstr "此消費者有何特別需求嗎？"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:29 lib/Retail/View/Consumer.pm:108 lib/Retail/View/Provider.pm:108
msgid "Are you sure ?"
msgstr "您確定嗎？"

#:
msgid "Back"
msgstr "回上一頁"

#:
msgid "Buy"
msgstr "進貨"

#:
msgid "Commodities"
msgstr "商品"

#: lib/Retail/Model/ProviderCommodity.pm:13 lib/Retail/Model/SaleCommodity.pm:14 lib/Retail/Model/SupplyCommodity.pm:12
msgid "Commodity"
msgstr "商品"

#: lib/Retail/Model/SaleCommodity.pm:26 lib/Retail/Model/SupplyCommodity.pm:29 lib/Retail/View.pm:93
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: lib/Retail/Model/Sale.pm:20 lib/Retail/Model/Supply.pm:30
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:106 lib/Retail/View/Consumer.pm:93 lib/Retail/View/Provider.pm:106
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:91
msgid "Delete?"
msgstr "刪除？"

#: lib/Retail/Model/Provider.pm:17
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:45 lib/Retail/View/Provider.pm:45
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:31
msgid "Done"
msgstr "結束"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:123 lib/Retail/View/Consumer.pm:144 lib/Retail/View/Provider.pm:155
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:32
msgid "Finish"
msgstr "結束"

#: lib/Retail/Model/Supply.pm:24
msgid "From 0 to 100."
msgstr "從 0 到 100"

#:
msgid "Go add a new commodity if you don't see it in here"
msgstr "如果沒看見商品的話，請點擊此前去增加新的商品。"

#: lib/Retail/Dispatcher.pm:31 lib/Retail/Dispatcher.pm:34
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:113
msgid "In Stock"
msgstr "庫存"

#: lib/Retail/View/Stock.pm:31
msgid "In stock"
msgstr "庫存"

#:
msgid "Manage Commodities"
msgstr "管理商品"

#:
msgid "Manage commodities"
msgstr "管理商品"

#: lib/Retail/Model/Consumer.pm:27
msgid "Memo"
msgstr "註記"

#: lib/Retail/Model/Commodity.pm:11 lib/Retail/Model/Consumer.pm:10 lib/Retail/Model/Provider.pm:9 lib/Retail/View.pm:89 lib/Retail/View/Consumer.pm:94 lib/Retail/View/Provider.pm:92
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/Retail/Model/Consumer.pm:17
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: lib/Retail/Model/Commodity.pm:15
msgid "Picture"
msgstr "照片"

#: lib/Retail/View/Stock.pm:30
msgid "Picture and Name"
msgstr "圖片、名稱"

#: lib/Retail/View.pm:116
msgid "Please choose a consumer."
msgstr "請選擇消費者"

#: lib/Retail/View.pm:47
msgid "Please choose a provider."
msgstr "請選擇供應商"

#: lib/Retail/Model/SaleCommodity.pm:22 lib/Retail/Model/SupplyCommodity.pm:21 lib/Retail/View.pm:91 lib/Retail/View/Consumer.pm:96 lib/Retail/View/Provider.pm:94
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: lib/Retail/Action/CreateCommodity.pm:14 lib/Retail/Model/ProviderCommodity.pm:9
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:18
msgid "Provider / Stock Number"
msgstr "提供商 / 貨號"

#: lib/Retail/Model/SaleCommodity.pm:18 lib/Retail/Model/SupplyCommodity.pm:17 lib/Retail/View.pm:90 lib/Retail/View/Consumer.pm:95 lib/Retail/View/Provider.pm:93
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: lib/Retail/Model/SupplyCommodity.pm:25 lib/Retail/View.pm:92 lib/Retail/View/Provider.pm:95
msgid "Retail Price"
msgstr "零售價"

#: lib/Retail/Dispatcher.pm:27 lib/Retail/View.pm:115
msgid "Sale"
msgstr "銷貨"

#: lib/Retail/View.pm:125
msgid "Sale History"
msgstr "銷貨歷史記錄"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:65 lib/Retail/View/Provider.pm:65
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:34
msgid "Save this ticket will make it not-editable again. Are you sure ?"
msgstr "儲存之後便無法再修改此單據，確定嗎？"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:33
msgid "Save this ticket will make it not-editable. Are you sure ?"
msgstr "儲存之後便無法再修改此單據，確定嗎？"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:136 lib/Retail/View/Consumer.pm:16
#. ($consumer->name)
#. ($record->name)
msgid "Sell to %1"
msgstr "販賣給%1"

#:
msgid "Sell to this consumer"
msgstr "販賣給此消費者"

#: lib/Retail/Model/Consumer.pm:23
msgid "Shipping address"
msgstr "送貨地址"

#: lib/Retail/Dispatcher.pm:28
msgid "Stock"
msgstr "存貨"

#: lib/Retail/View/Stock.pm:11
msgid "Stock (Manage commodities)"
msgstr "存貨（管理商品）"

#: lib/Retail/Model/ProviderCommodity.pm:18
msgid "Stock Number"
msgstr "貨號"

#: lib/Retail/Action/CreateCommodity.pm:33 lib/Retail/Action/CreateSaleCommodity.pm:18 lib/Retail/Action/CreateSupplyCommodity.pm:12
msgid "Stock number"
msgstr "貨號"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:115 lib/Retail/View/Stock.pm:42
msgid "Stockless"
msgstr "無存貨"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:97 lib/Retail/View/Provider.pm:96
msgid "SubTotal"
msgstr "小記"

#: lib/Retail/Dispatcher.pm:26 lib/Retail/View.pm:46
msgid "Supply"
msgstr "進貨"

#: lib/Retail/View.pm:58
msgid "Supply History"
msgstr "進貨歷史記錄"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:16
#. ($provider->name)
msgid "Supply from %1"
msgstr "自%1進貨"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:147
msgid "Supply from here"
msgstr "自此處進貨"

#:
msgid "Supply » Please choose a provider."
msgstr "進貨 » 請選擇供應商"

#: lib/Retail/Model/Supply.pm:23
msgid "Tax rate"
msgstr "稅率"

#: lib/Retail/Model/Supply.pm:69
msgid "Tax rate can only be non-negative numbers."
msgstr "稅率不能為負數"

#: lib/Retail/Model/Sale.pm:21
msgid "The actual date which this sale order was issued."
msgstr "此銷貨事實發生之實際日期"

#: lib/Retail/Model/Supply.pm:31
msgid "The actual date which this supply order was issued."
msgstr "此進貨事實發生之實際日期"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:47
msgid "This sale ticket will be removed cannot be reverted. Are you sure ?"
msgstr "此單據將會被永久刪除並且無法回復。確定嗎？"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:47
msgid "This supply ticket will be removed cannot be reverted. Are you sure ?"
msgstr "此單據將會被永久刪除並且無法回復。確定嗎？"

#: lib/Retail/View.pm:141
#. ($record->id,                            $record->consumer->name)
msgid "Ticket number %1, consumer is %2"
msgstr "單劇流水號 %1，消費者為 %2"

#: lib/Retail/View.pm:76
#. ($supply->id,                            $supply->provider->name)
msgid "Ticket number %1, supply from %2"
msgstr "自 %2 進貨，單據編號 %1"

#: lib/Retail/View/CRUD.pm:36
msgid "Toggle new item"
msgstr "切換新增項目畫面"

#: lib/Retail/View/Consumer.pm:57
msgid "Update This Sale Ticket."
msgstr "更改此銷貨單據"

#: lib/Retail/View/Provider.pm:57
msgid "Update This Supply Ticket."
msgstr "更改此進貨單據"

#: lib/Retail/View/Commodity.pm:27
msgid "ⓧ"
msgstr "ⓧ"
